讀過幼稚園，你問 ...

我唔一定答

屌你老母

有冇咩最印象深刻既事？